祝緒丹係最掂最正宇宙第一討論區(2)

💊祝緒丹討論區💊

演員祝緒丹，活潑好動，演技多變，畢業於中央戲劇學院表演系。2019年在新版金庸電視劇《倚天屠龍記》中飾演女主角之一的周芷若，獲得一致好評，被稱為史上最美周芷若。

英文名：Bambi
暱稱：祝祝、丹哥、祝掌萌；香港區：芷Your、牙丹
出生：1992年4月15日（27歲）中國黑龍江省齊齊哈爾市
性格：活潑好動，喜歡聊天，跳舞

影視及簡歷
2017年 三生三世十里桃花 飾玄女

2017年 囧女翻身之嗨如花 飾魯如花

2017年 畫心師 飾岑歡

2017年 一千零一夜 飾周心妍

2018年談判官 飾商碧晨

2019年倚天屠龍記 飾周芷若

待播作品：
一身孤注擲溫柔 飾顧婉凝

心宅獵人 飾元慕青

初戀愛 飾溫靜

不論時裝古代都咁掂。

親民到香港宣傳。

平時鍾意拍片同Fans 交流。

微博

小紅書

抖音

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋(迪巴拉)

by 祝祝係我老婆

祝緒丹資源庫 by 天野秋(迪巴拉)

報到

宇宙第一

芷若bb

1001條link錯咗添

事旦，大家識路過黎

牙若個名咁耀眼睇到架啦

Milk 又搶左倚天1001

牙月

牛奶仔又黎料

好屈機

多謝蛛黨手足到場支援

好貴氣

若蛛友好

若黨都支持蛛兒

係

到

歡迎

我若

好靚仙女下凡

女神

呢個有無原片?

想做雜誌請祝祝嚟拍野

咩叫氣質? 芷your話你知咩叫做氣質!

正路

好靚

早晨晚安用

連起床訓覺都咁靚
冇得輸

好彩芷若每日都會同我講早晨晚安，唔使對住兩幅圖ff

比大家懷念下

若黨留名

每日怒屌張狗

Hana 神曲

我成日覺得首歌講緊芷若既心聲

靚到傻

芷若係呢首

大陸果首其實正好多

無忌無怨無嗔

仲有呢首

倘若我問心有愧呢

張無忌以為個個都好似佢咁15分鐘之後可以攬住另一個女人，而我芷若卻仍然有情

此生惟你不變，就算辜負歲月，呢句詞好有feel

已經比肩當年神鵰首天下無雙

4條女對佢都係從一而終

有幾多手足出左去？

芷若最慘

對張狗愛得最深應該係芷若

唉，芷若bb

我都覺呢首有feel

好似蛛蛛咪幾好,唉

芷若為佢失去既最多
可以話一生

佢以前啲歌好啲
依家係咁出

祝緒丹宇宙第一

cls 正撚到

最美哭泣

唉，張狗都有負蛛兒

唉，遇到張狗，都唔好彩

不要再説了

嗯唔講啦

靚咀

世界第一

蛛兒都好小小，佢剩係鐘意小張狗，對大張狗無太多愛，芷若慘佢好多，仲要本來已成為夫妻
佢同張狗係對方初戀，又係張狗元配，佢對張狗刻骨銘心，但就最後比張狗拋棄左

如花虐心片尾曲

如花，紫蘇，似玉

唉，芷若bb好慘
張狗逃婚呢下真係不可原諒
欺負善良嘅若b

親愛的，現在你在哪裡
此刻我好想念你

牙your

芷 𝔶𝔬𝔲𝔯 𝔦𝔰 𝔱𝔥𝔢 𝔟𝔢𝔰𝔱

黨歌

終於畫到如花個樣

告訴你 我好想你

呢套嘢真係睇到喊
唔敢再睇

似玉呀

如花呀

第一季明明嘻嘻哈哈就一集

編劇我屌你老母

字好靚

祝b呀

點解如花要受咁多苦吖

其實個風格我幾鐘意
係祝祝拍最感人嘅劇

襯返牙your

發完夢返嚟留名

都係咁靚

前半開心，後半虐心，祝祝都做得好好，淨係睇祝祝啲可愛表情已經不得了
最唔滿意係最後原諒文初

想到我無法呼吸

Your B

九陰 十 九陽 先最勁

好掛住祝祝

好qq

係咪有人開咗bot負評

唔知丫，唔使理佢。
我都無乜在意。

我都係，好掛住呀呀～
呀～呀～

more

蓉兒

張gif想點

好on9

好掂

牙桐

so cute

把聲真係好甜

條女好掂

駁唔到

人靚聲甜

真係駁唔到。

各位早晨

一個好嘅早晨，可以睇到祝b嘅早晨

好配

咁搞笑

祝b

若大師襯d

苦大師?

係，打錯左

好神，咁都改到

係，好搞笑

我搵唔到

究竟邊張先係原圖

祝祝早晨

小組討論

想同祝祝討論一輩子

好想比牙若瘋狂唔同意

呢幕完全反映左芷若既普世價值觀

成日想抖下都唔同意，逼我每日都要扑一次

我：牙若，今晚我地唔搞嘢休息下啦好冇吖
若：我不同意

係啦 同敏敏最大分野

牙Your真係好好
感情雖然重要，但拯救萬民先係首要
元室未滅，何以為家
原本同未狗化既無忌真係100%襯到絕

不會被愛情沖昏頭腦

芷若又嬴

元室未滅 何以為家 呢句野張狗成日掛係口邊

但最後都係實踐到

實踐唔到

我不同意

呢句只係拒婚既藉口
少林被元兵包圍，佢掛住去溝女先

原著好似都有呢句？ 又話娶趙敏志不變，但最後芷若一個承諾佢就反左口唔娶 真係好多野廢up

我:芷若bb,我係一個壞咗嘅人
芷若: 我不同意

為老竇老母報仇都變咗鳩up，就知隻狗公信唔過

小倩

點解我覺得個背景好似key上去

我幾肯定結局後又會周圍溝女
所以芷若冇同佢一齊係好事

屌打熱巴

基本 話晒宇宙第一

好正 祝祝好識擺pose

熱巴真係唔掂
是旦搵一個素素不悔曉芙都順眼過熱巴

熱巴唔係個個啱，但啱睇既人會覺得佢好正

一開頭幾正 但唔襟睇

外族妖女

熱巴係靚,但唔識欣賞

Push

哇條女好掂

靚但唔會鍾意系列

yup

Agger

會想屌但唔會特別鐘意

值得一提係熱巴同祝祝數據好相似
身高年齡都差唔多

但熱巴已經係大陸數一數二紅星
祝祝仲向上緊
同公司唔同命

依套係咩

絕對同意

一千零一夜

熱巴可能混血特別啲掛

拍running man 再同隻鹿炒緋聞 加上拍咗幾套劇 我覺得純粹係用炒作上位嘅例子

播三生三世果期佢仲熱過楊幂

屈機到

唔好起我底

今次放過你

咁都周到

相認啦

真係好掂

祝：我沒有把周芷若看成壞人，我理解她

手足靚仔黎

希望牙Your可以考慮下我

黑蕾絲裙若隱若現見到祝祝美腿

已經同我一齊，你哋唔好再j我老婆

張狗：我要哂

你睇吓你

呢輯相真係正到

終於有次啲相係正正常常

之前d攝影師真係......

唔係攝影師係造型師先啱

芷若咁靚女是但整都好靚啦

垃圾造型師

一陣丁返次先

如花好正

睇見文初就唔開胃

正常

一次又一次傷害如花

依隻賤種應該仆街死

個樣成個死gay佬咁

個樣見到都想打鑊佢，仲衰過張狗

好重殺氣

啱呀佢同張狗都應該仆街死

張狗on9 條撚樣就衰性格太小學雞

呢個gif好正 無限loop咁睇

好想被佢打

得意到好似bb女咁

平時同我耍花槍都係咁cute

佢講為甚麼 隻眼眨咗眼 隻手又有少少動作

發覺除咗一千零一夜 次次鐘意親條仔都有返咁上下仆街

真
一千零一夜個個最好仔
其他都hurt到我祝好傷

最仆街侯選人：張狗、文初、離鏡

一千零一夜證明兵先係最好嘅

原來呢度 (2) 架啦追唔切添
咁大家就再推快啲啦

腳

等你丫

more 如花 please

條眼線真係

快啲過嚟推post

兵仔溝到女神

一千零一夜 芷若係咪做女主？

女配

文初起碼最後比到幸福如花...

戲份算唔算多？ 唔多我唔睇了

都唔少架
但造型好靚 祝祝啲衫最靚嘅劇係呢套 一定要睇

畫心師我都未睇

睇過劇情簡介好似係芷若同迪麗熱巴爭仔

呢套劇情算ok，係結尾膠膠地
迪巴條主line 唔悶
丹丹幾多戲份，多過談判官好多

算半奸角

談判官真係睇祝祝cut就夠
全套劇祝祝條線係最好睇

但睇到一幕條撚樣將如花所有嘢拋落河到 就睇到燥底

我真係原諒唔到佢

始終都係前半part好睇啲

奸得嚟又好可愛

由抛如花個袋落湖個刻就唔應該原諒佢

無錯，比著係我一定唔會再理佢

點解大波咗咁多

我日日幫個波按摩

個袋係似玉...唔講啦

多幻想過a09

係如花呀

拍完如花就拍畫心師 呢段時間簡直係祝祝嘅巔峰

佢啲待播作品其實審核晒未？定還是已經check晒 遲啲先播

文初真係on9
都唔比人解釋就兜野拋所有野落河

死全家都唔夠

點解如花可以咁可愛

同連登仔一樣 以為自己啱 人哋錯

勁大

佢啲表情好正

好可愛

文初真係好幼稚煩膠又樣衰

一身應該係想做電視劇 審核就嚴啲 不過民初劇就比較易上 最大問題應該係邊間電視台想買 仲有排期問題
心宅啱啱殺青 應該有排
初戀愛係樂視 樂視執粒 就要睇下有冇人接手 又或者樂視特登keep起 想賣個好價錢

救命

超有戀愛feel

要同芷若訓了，各位早抖

初戀愛有學生祝睇

FF

大家好~我係周芷若

有冇諗過睇精神科

影衰我地

係咪有人要商碧晨 cut?

追唔切個post

我幫你總結上面啲內容：祝祝好正

日日食粒祝緒丹好過食M記早餐

講得好

係牙祝嘅都要

叫杯祝祝外送茶訓覺都唔洗刷牙

呢首青春

呢個look簡單得黎又好得

個樣撐起套衫

晚晚訓覺睇如花一百歲都唔會瓜

如花~~

有幸遇到周心妍永遠都唔會失眠

個歌手名唔識讀

g chi

如花啲歌真係幫套劇唔少
首首都有特色幾好聽

呢首都正

啲男女親熱尷尬位播呢首幾啱feel

甜美溫柔顧婉凝一世飛機打唔停

呢個變淫黨要重作

啲負評真係bot

最近返工狂loop如花同倚天啲歌

首首都好好聽

如花片頭曲幾好聽

芷痛若巴嘅金句下次要放落#1

等我重作左先眼訓詞窮聽朝要番工

求文初唔好dum佢件褸落湖 呢一吓簡直想喊出嚟

如花根本係聖母世界我諗得佢一個會原諒文初

唉

因為喺心裡面 如花都係鐘意文初嘅

終於搵到呢首歌嘅 official link
但係我唔識點樣 share 埋 youtube 嘅畫面出黎

如花文初現實中男女角色通常係互換

方洛>貝先生>>>>>>文初

如花應該揀方洛

覺唔覺文初把聲好難聽 又其是大哎 魯如花！ 果陣
但方洛真係似反個男仔 默默係背後付出

方洛>貝先生>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>文初食屎啦

文初直頭煩膠，睇完成套都唔覺得文初有一刻靚仔
方洛木頭暖男先正，又正氣又man啲

貝先生個樣真係...

唱K個ktv都好似係呢個版本

老撚到仆街

《囧女翻身之嗨如花》 - 劇集歌曲

1.[b]【祝黨黨歌】 何一 - 《親愛的你在哪裡》(片尾曲)

2.叢榮澤萌 -《嗨！如花》(主題曲)

3.叢榮澤萌 - 不良反應(插曲)

4.艾麗雅 - 氧氣罩(插曲)

一聽氧氣罩 心情都變好

修正

今日有冇發夢吖屋妹

有呀 熱死 訓左全日街 終於回家

我都喺度 頂到7點幾走咗

唔同我相認我今日著祖紅tee綠褲

咁sharp

方洛同如花條線應該寫詳細啲

my style

但都唔太留意到 今日其實又唔多人

係， 方洛結尾條線都寫得ot5

短

認為浪費左方洛個角色 話晒都高中同學 個種情感會更動人更真摯

出返個如花中學篇
方洛愛上如花嘅故事

呢樣嘢佢應該學下敏敏 要主動啲
成碌木緊係爭取唔到啦

方洛條件好過文初多多聲

agger , 方洛似我

今次讚下敏敏

讚成 前傳都好 掛住如花

300 人倒 sosad

如花

家姐都ok

應該讃就讃 我地唔盲反

直頭正正子

真係 坐喺度唔知jm9 我都hea到發毛

幾高挑 但都係有大陸陣俗氣

睇到後尾 原來方洛都係有錢仔 完勝文初同貝先生

個個都係有錢仔

我訓著左3 次， 我1 點 到尾

agree但法官大人

畫心師劇情好跳脫 成日以為自己睇錯集數 劇情唔連貫

但祝祝古裝好得 清麗脫俗

係 剪到一忽忽咁

大家記得關注祝祝官方微博
click 個制就得

好

真係有啲無聊 但冇法

心中有祝

超話連續簽到50天了

很美

成班富二代

夜晚瘋狂推post

係 我都開始疲態

一日半個post追唔切

咁落去唔是辦法 老實講唔係廢青冇野做我都唔可以日日出啦

一齊吹水推post啦

yesss agree
我d pt都無返過

香港人
全球登公開信 德負責人：前所未有 網民奇蹟 四國搶先見報

可愛

加油

係咪歷史性

fighting！

哇屌
cls 尾機到

呢個look真係靚到傻

身材啱啱好

好似護士姐姐

yess

早！

終於追完post

早

同芷若嚟個morning q之後就要出去了

差d正皮左

對腳

早呀巴打

早晨

型到

完美

若b沒有最型，只有更型

同意

早呀

有啲咁靚嘅姑娘我一定會日日住係醫院

基本負

morning

你哋妒忌我

靚到

我同佢嚟個lunch q night q

咪癲啦你，佢只係會同我扑野

wow 條腿分得好開

佢告你強姦

各位午安
趁休息時間上下水點知m記wifi 廢到 load唔到你的啲圖

返工？
返邊間吖

呢個cut整得幾靚，yotube有無？

應該係牙祝公司整

有埋配音，成段片總括哂芷若既經歷

芷若

想玩JER 仔了。。。

點解d人可以咁樣話呢個咁慘既角色

趙敏做壞事就一句對立就幫佢洗白哂
而芷若被滅絕所迫，就講到無關痛癢咁
偏見到呢

各有buyers 但好多人都唔諒解芷若嘅難處

芷若bb 係唔係唔記得咗台詞?
個樣好搞笑

好似唔關芷若事
係對戲既錯詞

係囉
本身芷若身世就坎坷過無忌趙敏，無父無母
滅絕老尼既師亦母咁，受佢影響肯定大啦

原來係咁
多謝解答

芷若搵日騎我個陣著到咁就好

網上見親d人對芷若既負面評論來來去去都係上面篇野講既幾個point，但每次都無講埋佢背後既苦衷，剩係識得用黑變白既趙敏黎同佢比，而從來唔講下其實係滅絕 張狗 趙敏 呢3個人迫到佢咁

牙YOUR 個人就係盡責, 先承繼師父遺志
如果比著牙敏係峨眉, 師父死左佢即刻同無忌私奔, 唔理九陰真經同武穆遺書, 最後明教峨眉全滅, 蒙古大勝

真，到時玄冥二佬會統一中原各派

呢種程度都已經足夠引蛇出洞...

不行了

啲人係鍾意唔用腦係咁盲反我地奈佢咩何
就好似呢度每個 comment 都有一個負皮咁
話緊你呀 on9 mon po 仔夠膽就出黎呀笨

應該係敏黨黎
佢地post 都無負皮bot

唔怕，我一路有幫大家加番正皮

若黨高質
敏黨有高質但係有愛右使呢種人

LOL

不過d人就會反駁再將焦點放去殺蛛兒同謝遜個到，不過我都諗唔明點解佢會殺蛛兒，以我推斷可能係見到張狗三心兩意，開始無安全感，一時妒忌心起衝動殺左蛛兒，點解話佢衝動係因為佢事後內心經常飽受折磨同不安，呢點反映到殺蛛兒都唔係佢本意，應該都係一時衝動。

至於殺謝遜，新修版無講過佢係客棧想殺謝遜，但唔明點解屠獅大會時謝遜會叫佢賤人，除非係客棧發生左某d事而書又無提過。而佢係屠獅大會初時捉左謝遜上黎想殺佢都係扮下野激下張狗，無真係打落去，但之後佢搵個弟子暗殺謝遜，呢點我就諗唔明點解，如果佢要殺，之前應該可以一掌打左落去殺佢。以我推斷，除非係客棧時佢地發生左d事，謝遜知道左佢奪刀劍既秘密，而呢個門派機密絕不可比人知，所以佢被迫要殺左謝遜以妨比人爆出去，到時就影響光復江山既大業，再加上當時佢仲係好恨張狗，所以想報仇。

笑而不語 係都騎我先啦

芷若黑化係被迫做壞人
芷若一直以黎真係好難受
至於黑化嘅時候幾壞都好都唔係佢嘅本性好多時做壞事都係為左鬥氣佢做嘅嘢幾壞就反襯佢有幾慘一直啲哀痛屈住屈住喺嗰心度

你地唔好輪流意淫佢啦諗起都覺得祝祝好可憐

如果有個上帝視覺既人事後同張狗解釋，張狗既性格一定狗衝返芷苦

其實你都幻想緊佢係你女朋友

我在西域遇到了一個少年曾阿牛，他武功既高，人品又好，他說過要娶我為妻。”趙敏、周芷若、小昭三人都知道曾阿牛便是張無忌的化名，一齊向他瞧去。張無忌滿臉通紅，狼狽之極，在這三個少女異樣的目光註視之下，真恨不得跳入大海

芷若原本就有d城府， 嫉妒令佢要殺蛛兒
唔畀張狗畀人搶

順便可以嫁鍋埋比趙敏，等張狗唔好再比佢迷惑到，一舉兩得，不過殺蛛兒點睇都唔似係佢本來既計劃入面，似係佢行動時突然衝動諗出來既念頭。

牙YOUR

點解呢個世界要咁殘酷
個個都誤解牙Your

理解唔到點解佢要劃花蛛兒塊面

金庸呢到寫得好唔合理，反而話意外錯手殺左佢仲合理

之前有人分析趙敏曾經係萬國寺
話要劃花 芷your塊面
所以咁做可以嫁禍畀趙敏
張狗更加會相信係趙敏所做，唔懷疑其他人

祝祝

不過老老實實，倚天入面正常人都會揀趙敏

成個黃心穎咁係咁發姣，鍾意牠都好正常

我麻麻地
都係芷若好，賢良淑德

我覺得趙敏好煩

呢樣真，但一個女人背棄家國個犧牲太癲

益下友黨
有你地個牙丹
不過抄曬車

唔覺得係偉大，趙敏只係一個為左目的就盲目不擇手段既人，前段為佢老豆做野，後半為張狗

d時裝設計師真係無乜料

一早睇咗 陳鈺琪真係冇眼睇

條眉

我都係咁話。

新金庸女孩
個化妝師 or 服裝師一定好撚憎金庸

祝祝啲表情

Agger
趙敏不了

宿舍門口見到咁可愛既女仔點頂

大陸人真係無性，見到個咁可愛嘅女仔咁辛苦都唔幫下手

我可以

可以呀

大陸仔，小悅悅事件

大陸仔唔識野

靚手

芷若隻手幫我打飛機嘅感覺真係好正

一千零一夜都好正

牙敏講愛情係係幾正, 又識引誘, 樣又靚, 性格又主動

但現實係, 由出場開始9成時間都撚鳩你
打傷你師父, 想劃花你青梅竹馬好好朋友塊面, 萬安寺差d 燒死你師叔, 你結婚當住成個武林搶婚
一般人真係頂唔到
要好似張狗呢d 咁唔要面咁唔負責任既人先可以講全力去愛牙敏

女仔隻手靚真係加分

想祝祝幫我瘋狂打蚊

每日都幫緊我瘋狂打飛機

閹咗你就得

好修長

呢套劇佢係咪扮低能

。。。。。。。。

唔知點解我真係唔覺19個趙敏靚

我認真問架

你隻豬兒真低能

相反芷若靚到dum一聲

我個連燈bug bug地 自己個留言都冇埋

block我抵你有bug

淨係呢個post有事 可能如花要懲罰我

nice job

得罪講句 女角黎講 趙敏比起黃蓉同任盈盈真係差幾皮

倚天+天龍 4大女主角

石原出現不過你得罪嘅唔係我地喎

屌呀 咁都負皮

呢套劇趙敏人設崩潰姐

倚天入面正常人都應該會揀芷若，例如張翠山/楊逍呢d

祝緒丹係最掂最正宇宙第一討論區(2)

#464 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我都話有 on9 mon po 仔唔洗理佢

芷若人生入面只得返張狗一個，比唯一既親人背棄

牙若

D唔鐘意芷若既人通常都會覺得芷若係會隨時失控為左某目的而殺對方身邊親人，其實結尾佢捉左趙敏但都無殺佢，已經証明佢唔係濫殺無辜既人，相比金毛獅王同早期既趙敏，佢唔算真係惡毒

賤種張狗真係狗公嚟，依啲咁重要嘅問題答完轉頭就無咗回事

真係好無恥，佢係島上答過，係武當又答過，咁都可以反口

悔婚幾日同牙敏拖住手返黎

你值得更好，青書哥哥

躝啦宋狗

海濱好緊張!!

原著都係啦
趙敏呢個角色吹大左

聰明牙敏係有既

但牙蓉有俠義精神, 仲幫手守城, 最後殉國, 留倚天屠龍比後人

可惜係賤種八婆，專拆散情侶

牛奶仔好臭串

圖一圖二係拍緊邊幕？
其實宋狗公個樣靚仔過張狗

所以我覺得 芷若+趙敏=黃蓉

好有仙氣

趙敏英氣 vs 芷若仙氣

青書都不值得可憐

個色有啲紫 但可愛救返

靚、仙

只有小龍女/神仙姐姐可以與芷若比美

感情方面佢遠勝張狗

後期宋狗都唔錯嘅幾安分守己

哇 海濱個邊好緊張

玩強奸已經係死罪

人之常情

勁掂

伸條脷出嚟 嬌羞

仲係bug

如花真係好可愛

咩bug

牛奶仔盲反

牛奶仔個陣已經係咁

後面d comment看唔到 淨係依個post有問題 我用第二部電話先㖒到

屌自膠 原來㩒錯咗追估模式...

牛奶仔

發覺ching中毒好深

中此毒是正常的

比你發現左

支持，cap多啲如花

如花d gif幾好笑

有冇睇？
如花呢套戲好好睇架

冇睇
蛛蛛D戲未有時間睇

呢套係祝祝演得最好個套
我都想睇若蛛兩姐妹再一齊演戲

我都想

我之前睇完如花都係咁

係嘅我地應該會好開心

同公司有無機

祝祝訪問

係就好~但可惜唔係

抖音更新

好正
話自己宅女
想做正能量角色

今日有po story講隻貓

想同祝祝一齊宅

係 男仔但個名叫傻妃

好掂

牙丹真係好了解芷YOUR

小妖精好正

係 好掂

比較隱忍der

咩look都carry到

想同祝祝一齊玩貓

真
古裝同時裝都宇宙第一

隻貓身在福中不知福

好多人都想做隻貓

冇得輸

比我係隻貓一定瘋狂跳上祝祝個身到

痴落佢對腳到

若黨人數數之不盡

重睇番倚天，
同芷若相認果刻，
張狗個開心狗公樣
之後又傷咗芷若嘅心可恥

張狗正仆街

多到數唔晒

相認睇到喊左

原著偷睇下芷若

條張狗成日眼甘甘望住人，重遇蛛兒就隱瞞身分，一見到芷若就即刻忍唔住自爆

貪新忘舊

如果芷若係設定到同豬兒一樣係樣衰嘅話，張狗肯定唔會理佢

出塵如仙 秀若芝蘭 仙女下凡

偷睇下都要比師叔殺，改做想老強佢其實反而合理d

7、張無忌忙伸手扶住，窗外火光照耀，只見她【蒼白的臉上飛起兩片紅暈，再點綴著一點點水珠，清雅秀麗，有若曉露水仙】。
8、趙週二女【雙頰酡紅】，臉上濺著點點水珠，猶似【曉露中的鮮花】，趙女燦若玫瑰，週女【秀似芝蘭】。
9、她臉含微笑，兀自做著好夢，晨曦照射下如【海棠春睡，嬌麗無限】。
10、張無忌見她【輕顰薄怒，楚楚動人】，抱著她嬌柔的身子……只覺她【吹氣如蘭】，忍不住在她左頰上輕輕一吻。
11、張無忌道：“不，不，【週姑娘倘若不美，天下哪裡還有美人？】”
12、張無忌低下頭去，在她嘴唇上一吻，笑道：“誰叫你【天仙下凡，咱們凡夫俗子，怎能把持得定？這是你爹爹媽媽不好，生得你太美，可害死咱們男人啦！】”

睇字都覺得靚

上面既形容都係張狗既狗公觀感

講啲野真係好撚狗公，完全為咗呃上床

芷若
睇完更加人令人憐憫

係芷若俾張狗害得好慘

張狗

瘋狂瀨佢塊面

睇書個陣一直覺得芷若靚過趙敏

我理解既係
芷若係天仙既美
趙敏係凡人既美

奶埋西

啱
冇得比

芷若宇宙第一

第一

有風度而不失禮貌嘅拒絕

個表情真係好到位

拒絕都咁可愛

不自覺地望多咗幾次

加左連登logo，好有家的感覺！

若黨forever

粉嶺21歲大學生留「反送中」字句後墮樓亡

真係唔值

撥頭髮

世界級

pure true

講真 好少人carry到個髮型

平時聞芷若啲頭髮都好香

我不會正評，生命大於一切

佢男朋友成日聞

我都係

21歲咋...

青春清純

咩料

咪引用阿手足

屌，我又7左

香港女仔，要風得風 要雨得雨，竟然放棄生命去捍衛民主自由

自殺式襲擊

芷若既好獲得不悔蛛兒一致認可

等佢ban

唉 只能夠多謝佢一路以嚟嘅努力

我咪芷若男朋友

巴打點解要成日黑佢
佢咁可愛

子義無左個包包面

芷若入得廚房出得廳堂
仲要好打

要仙又得要魔又得

有時太夜唔想扑個陣芷若都係咁嘅樣望住我

子義bb啲劇係咁上

冇咗仲樣衰咗

全能到仆街

佢啲眼神真係電死人

FF太多傷身吖

拍咗好多戲？

我頂唔順

講事實

完美回應

事實就係芷若好enjoy我扑佢 佢好快高潮 仲屌到噴泉

cute

冷靜吧

仆街 兩個起到玩雙打

咪ff啦你，芷若係我老婆點會同你扑

呢啲義士自殺新聞，一單都嫌多，
希望佢去到一個充滿愛同和平嘅地方。
沒有暴政和狗官。多謝佢一直以來嘅付出。
希望佢來生唔使出生喺暴政國家。

祝祝扎起頭髮/丸子頭好靚

我係佢sp
佢話只有我先可以屌到佢好舒服 好想要

芷若對我忠貞不二，你唔好再ff喇

丸子頭唔係個個都得 有啲人札完變咗個道姑

趁你瞓覺嗰陣 去我屋企到瞓 順便扑埋嘢

口裡說不 身體卻很誠實

雙丸子頭都冇問題

扮妹妹仔

如果牙祝做小昭應該都好屈

好想做電單車被佢騎

子義個feel唔同左

viutv有楊冪

做咩角色都咁屈

佢有無做過牙敏果類角色？

臭雞

係 好撚柒

一千零一夜算唔算
又係做主動 不過條仔唔受溝

芷若成日已經騎緊我，你哋唔羨慕得咁多

但做葉紅魚個陣好正

有類似
外族+主動郡主
但唔係聰明

唔錯

佢pat pat好翹

仲有腿

又要逼我打丁

有波

大家要冷靜

祝祝咩都有

我有芷若幫我打

祝祝老闆

好有女朋友feel

條腿真係屈機

點解食嘢都要戴airpod

太完美 如果同佢拍拖嘅話應該係我人生最高峰嘅時候

係 我女朋友黎

佢兩個格劍

如果咁諗你會開心啲嘅話

我講事實，係佢係到9up

咪一鳩樣

對腳真係世界級
得IU可以比下

明明祝祝有對世界級美腿，但show腿既相真係唔算多

😭😭😭

我講事實 係佢喺到9up

腳唔使下下都show出嚟 幾張就夠 咁先有價值

環球影城個輯
如花套戲都show唔少

168cm 真係完美女神身高

身高啱啱好 唔高唔矮

靚腳

正宗高瘦白滑美女

係仙女

諗唔到有咩對手

Janice man既王語x同佢既芷若比唔知邊個仙女d

如花套戲無特別show腿鏡頭，淨係影祝祝可愛樣已經夠晒

大陸好似唔興Show 腳咁，其他明星都好少
香港台灣先多

芷若for sure
身材都贏幾條街啦

Janice man 可以走孟子義路線，有種淫底Feel

頂唔緊啦

唉 芷若沉船

唉，沉咗

比芷若咁樣望一眼 我都沉船

我可以呀

眼甘甘望住人

呢個Shot 影得芷若好靚
之後黑化又有同一個Shot

上面兩張圖係張狗沉船

巴打你啲片好清，顏色好靚
你自己下載嘅高清片?
我YouTube 啲1080片都無你咁靚咁順。

呢幾張我都係貼圖區搵返出黎
我好懶Cap Gif

貼圖區

明白.
多謝巴打

因為太鍾意呢個時刻，
所以自己整。
唉，芷若嘅幸福
和現實嘅傷心事嘅會咁多

門當戶對

淫賊

係，其實係最襯嘅一對

可惜...

明明就好應該一齊

青梅竹馬
細個救過無忌
一個峨媚掌門，一個明教教主
大家都心地善良
大家都反蒙
一個九陰，一個九陽

可能唯一唔夾嘅就係性格
敏敏呢樣嘢可滿足到張狗

新飯留個名

歡迎加入若黨

英雄所見略同

有無人記得張狗對芷若發過幾多個誓言？有幾多個係實現過？

其實不合主要係因為芷若有責任心要完成師傅遺願，而張狗就剩係想hea

芷若其實光大完峨嵋傳位比人就已經完成使命可以跟張狗隱居

係
天意弄人

其實只要滅左元朝，就可以正式一齊
就算未滅都 可以一齊打江山，好似郭靖黃蓉咁

根本絕配

多謝

無數過，
張狗發誓當食生菜
兌現嘅都無數過

有咩你叫張狗

咁樣都唔錯
屠龍刀+倚天劍
夫妻檔縱橫天下

真正「倚天」（芷若）「屠龍」（無忌）記

金庸特登玩嘢
唔將佢兩個整成一對

金囝覺得太正路，同黃蓉郭靖太似

芷若對蛛兒真係好好

我若成了犧牲品

所以祝祝真係好 GFable

幫蛛兒變靚
幫佢忘記唔開心的記憶
煮好野俾佢食，帶佢出去玩

佢想補救自己既過錯

張狗未滅已經走左佬
芷若拎左兵書+幫峨嵋拎左天下第一其實已經完成哂任務

芷若真係好善良

溝女最重要
兄弟如衣服

Yes

芷若無缺點

仙女芷若

缺點就係太多優點

點解佢唔洗同其他女弟子梳同一個頭

直頭係wifeable啦

學祝祝講要講嘅就係太收禮太隱忍囉

古代女子係咁嫁啦
代表有修養

呢個角色根本成個小龍女咁

邊有小龍女咁癲

我指個形像

白色仙女

正過小龍女
小龍女又悶又咩都唔識

牙YOUR 煮飯 有感情 惡又得 文靜又得 嬲豬又得 武功天下第一

agger

好全能

成熟 有大局觀 大事面前識取捨 天資聰穎+悟性高 又好武功 又識相夫教子照顧人 又對張狗從一而終

不要再說了

我有芷若依個老婆真係好幸福

唔小心比左正評

多謝ching祝福我同芷若

除左黃蓉同任盈盈，仲有邊個比得上

芷若屌打蓉G啦

我晚晚同佢扑嘢 扑到佢好舒服 尋晚仲話想同我同居

Ching漏咗野

芷若要同你離婚了 我代你照顧佢 我呢到好食好住 唔使擔心

芷若同我打風都打唔甩呀，唔好再ff啦你，傷身

牙gem >>> 梁家輝

梁家輝

鍾鎮濤

兩個都支持暴徒

兩件廢老仆街死啦

呢個原圖係乜

小紅書

歡兒

第3位

其實真係唔想再睇新聞, 好灰

食嘢都冇胃口

輕輕一推

呢到好似好少人睇畫心師
個男主角成個jackylove咁 搞到我睇親佢個樣都笑到仆街
除左阿歡d畫面其他全部skip住咁睇哂

未有心情煲住

苦命人

大家要加油

套劇有d膠
可能剪接出事
歡兒造型好靚

琴晚睇09倚天，張狗以為芷若嫁左宋青書後個shot拍得好仔細，佢聽完呆左成分鐘

多咗份女人味

各位若黨巴打安全嗎？

由cwb行到金鐘就走左

報個平安

對住呢個政府

唉，和平嘅唔聽，當你哋無到
衝擊就話暴力，要譴責
仲設個陷阱俾你踩
正仆街。

投票

緊急：建制又想玩民調，大家推爆佢

畫得好靚

都要牙Your 本身靚

唉，攪成咁

邊集

岩岩離開靈蛇島
乞丐裝之後

客棧個到...

最近返睇返09倚天，發覺2019呢套對芷若描述好似多左好多，唔知係咪祝祝演得好，09個套唔係好feel到芷若內心個種無奈同苦衷，同埋09個張狗個樣好木獨，好似無咩情感咁

09果個算最差
基本上一出場已經黑化 個樣完全無純既感覺
但佢黑化左之後係幾型既

個套好似係最比較跟到原著（相比起其他）

但除左呢點，其他無野好

劇本同19調轉就好

09個套嚴重黑化左芷若，後段掉轉好喇

19前半算ok啦

19個套悔婚之後唔ok，之前都仲幾好

牙YOUR 越睇越掂

牙敏都係覺得國家重要D

留名

G

真，同范冰冰一樣

交咗稅未牙
敏

無事MA

完整無缺

倚天最後收視 28.5 高過 愛回家

原來連仔ban 埋開新ac

真？

真呀，我email 問佢點解我新isp 申請唔到
佢話停左申請

芷若幫套野拉返唔少分

全靠芷若

拉高個curve

好明顯

芷若是痛苦中嘅一絲振奮。
[img]

芷痛若

btw 有無人知呢幕係咪談判官第幾集

勁到
今年最佳劇集

牙若都好愛國

牙YOUR 一早表達左國家同愛情一樣重要

34

OK !!

飲醉酒之後

好叻

好型

找到了

TVB版

普通話版

2018是但啦，高登2008咪又好愛國

煌燈！！

屈機

呢個咩嚟

講得太多次都厭，但係

芷若又贏

未輸過

AGGER

今日可以推埋上第三個post

我同芷若扑野訓覺先，你哋加油

FF完好訓喇你

好驚無得上連登，無得同各位手足傾祝祝

大家要好好珍惜自由嘅空氣

有狗上門記得全程拍片, 搵定律師
最好係facebook live, 唔好比人佢沒收電話無得upload

推爆佢

佢地今次應該點都捉一班人黎際旗，希望各位無事

攞指毛

正到

簡單就是美

訪問

全程爆mic

大部份答案已經識背

發現每次訪問，問題都差唔多

祝祝更新微博

氣質美女

真

正
呢期祝祝頻頻影相

好撚靚

發咗1分鐘 巴打好快手

仲未有劇拍

應該係
開套戲要傾好多野 價錢故事又要casting
所以演員機遇都好緊要

今日可以休息下

之前仲有唱歌

好想快D有祝祝既劇睇

牙YOUR 淨係日日自拍下片都好正

好似1月1上

生活片仲正 做返自己

表情多多